(冇圖)有冇人記得呢隻野叫咩名

我記得好似係hello kitty d fd黎 以前興過一排，之後唔見晒，啱啱見返又醒唔記佢叫咩名

u sa ha na

彩虹兔？

秒咗

幾撚靚喎，衰喺個m記logo

斬撚左隻腳咪得囉

有前途

我蓄落好多 細個成日叫屋企人同我食m記換 唔知dup晒未